[窮撚]召集所有去過菲臘牙科診所既巴絲

小弟命賤，無錢又唔愛惜牙齒

搞到依家有牙周病，又有蛀牙
入面仲有兩隻智慧齒爆緊出黎

但我真係無錢睇牙醫
想問下去過既巴絲
朝早6點去到排隊趕唔趕得切

六點前要到 可以的

應該ok 要睇下果日有幾多個位
530就穩好多 同埋早d有得睇

唔差在5點啦

都係要俾錢架

住新界
其實都無乜分別
都係要搭通宵車走出去

對比喺外面睇，平好多喇

BTW 唔該晒咁多位

暑假排剝智慧齒到依家都未排到

上兩個月驚無籌，特登4點半上巴士過海
6點去到企喺出邊排隊(排第3)
點知差唔多11點先派完啲籌

不過嗰日可能因為好凍先無乜人睇

而家有地鐵,多左人去....

你要係地鐵未開前要去到....

菲臘對返工人仕唔放便
脫隻牙最小都要去4次....

點解要搞佢

你d智慧齒冇橫生太普通,只有新入學學生至做,所以等得耐...

睇次私家，然後叫佢幫你寫信，一定好過排門診。

如果打橫生，仲掂住神經線就包收你，情況有啲似「邊個夠我慘」

講真
5點半要到
係要到
都唔知仲有無

攞醫生轉介過去

有冇人喺嗰度箍過牙？